又要投訴時代冰室！

成日無啦啦放低碗湯做咩鬼

都冇叫 有時飽飽地食少少野

送個碗來做咩

有剩派街坊啦

來得時代既都係支持蕭生啦

佢又送湯 咁邊有錢賺